返工覺得自己癈過職位比自己低嘅人

我本身職位算中間 平時要落order 比人去跟 但最近轉左部門 好多新嘅野唔識 落order就成日比啲低職位過我嘅同事challenge 覺得佢地成日係背後話我癈

有冇巴打試過咁嘅感覺

無甘大個頭
就

我一入職就做呢個位

每個位都有新野學, 有時咪客氣D, 太介懷只會令自己辛苦

你勁就勁在能力廢過佢地但人工高過佢地

我自問都好客氣 不過佢地有時態度真係好差
我自己本身個人就係成日會介意呢啲野

遲啲搞得掂就唔洗再受氣
而家辛苦啲頂住先

整體能力就應該唔差過佢地 但新部門啲野就真係冇佢地咁叻

唯有係咁

新做係咁架啦

氣係要受下

你唔好一錯再錯自然就會上手

係咪好多人返工都要受氣
我之前絕少要受氣 可能以前啲同事好人

份糧包埋架喎,係睇受多定少

我只係心理有啲唔平衡 可能我自己平時覺得自己高人一等啦 依家比職位低過自己嘅人話 就唔係咁好受

係下面既人睇就實屌你無料扮四條架喇

你想唔比人串既咪做岩晒d野

想高人一等有代價,唔係想就得

比d力跟足d野喇巴打

巴打一齊加油

空降落去實係咁架啦
冇啦啦搵個唔知頭唔知路既人黎管你,你都唔GUR啦

same here
就嚟又升職 但其實搵個fg都識野多過我

咁你點升
係咪少少野吹到天花龍鳳嗰 d

大公司睇年資同qualification決定升唔升

咁有冇人串你

有冇請d手下食下lunch呀tea呀Starbucks？
做主管位 呢d唔少得 尤其自己廢

邊行先? retail/飲食?

癈：痼疾，病長期不愈。
禮記禮運：矜寡孤獨癈疾者，皆有所養。

你真係廢到連個廢字都唔識
人地唔gur你都好正常姐

謙虛啲 請教下佢地